想派一封5000利事比一個有真正需要既連登仔

上年公司賺多左想派利事

真心唔會走數

走數爛春袋

講低你點解有需要

會派比正評最多既reply

第20頁截止

正評最多既連登仔

留低戶口number

我會用食錢機入數比你

內容如果有政治成份同犯法事一律唔接受

唔派死全家

冇睇user name

正評數定義係

正評數減負評數既淨值

派比我 5000話多唔多話少唔少 等我做左黨主席之後好好回報咁多連登仔

我派左你死唔死全家？

屌你老母又喺度搏上位

利申:呃正皮

我嘅煩惱就係屋企爭銀行好多錢
個個月做做做都係還緊好少部分

留名睇戲食花生再睇邊家死

我18歲既時候 父母雙亡 得番個5歲既細佬同我雙依為命 細佬又有病 我一個月既收入都唔多夠afford細佬同自己既生活費 依家都係靠父母留低比我果幾萬蚊去維持生活 我真係唔知仲可以頂到幾耐 如果樓主真係有錢 求下你幫下我手

我得米五

老鼠又諗住撚連登仔

留名睇連登仔作到自己老豆老母自己重病就含家產出黎講

20頁打後，計四小時

比各reply儲正評/扣負評

假膠全面進場

其實我之前都起連登捐過錢

有圖有真相

唔信就唔好留reply啦

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣,

同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

齊齊做善事：我唔係屈機男 vs 說書人阿域

我愛樓主

屠狗會

我會將呢5000蚊分成10份再派返出去 等多啲人有錢收

交緊十萬蚊一年的學費
有借loan 但只夠交學費
我讀緊個科太忙 無時間返part time
爸媽係我6歲個年離婚 而家都唔會點理我 連利是都無俾
我只係靠sem break返part time賺少少錢
樓主幫幫我好無....

隔離有個post, 人地父母都係人渣，佢要寄人籬下咁生活
你捐比佢呢類人啦(如果你唔係假膠)

見字唔正評成世無女

捐惜食堂

多嘢睇囉
此Post見盡_ _ _！

你叫佢入來留言

留名整電話

五千話多唔多 話少唔少
樓主派比我 我拎去澳門賭兩鋪
然後再返黎派比多啲人

係我啦。15歲死老母，20歲老豆出走，自此獨居，逢年過節無利是無蛋糕。fg後好多挫折，之後仲失業，宜家由低做起。多謝你封利是先。

我都係得米5

我希望世界和平

有無d係真嫁

之前我想幫窮人唔好生仔巴打

但佢話無需要

窮人唔好生仔巴打入

咁一人一半啦

我想轉電話公司，依家用垃圾csl，仲有幾個月先到期，好有需要

我覺得樓主不如真真正正咁係現實中搵真正有需要既人仲好。講真。你原意係真係比真正有需要的人定係你想人作故仔作到好真實？咁樣樓主應該post去創意台

尋日去廁所跌左部iphone落屎塔，開唔到機，而家用緊6年前部電話頂住檔 又lag又倒水電
呢5000俾我買新電話好過

實會有仆街負評哂人地啲留言

你可以講下呢班有需要既人既情況

你最多正評的話

5000可以由你轉送比佢地

我爭5000蚊開飯

正正經經叫返隻雞好過啦

正數最多，或者負得最少既係贏家

希望你驚千蚊可以幫到真正有需要嘅人

海量既發post量就知係鳩嗡佬

有需要

快d比我

如果我真係派左

鳩up既就係你

如果你贏左

我入完數後

你post5000.02上來ok?

無問題

早排黑到牛市都輸 依家無工開 呢個月都唔知點交租 5000話多唔多 但夠捱到一個月租

我朝朝起身耍太極 條撚都會直

我去正評你張相先

岩岩新年 聽最多就係身體健康 呢樣最簡單的祝福

偏偏我就冇 因為我生左cancer

講野講一句 要停一停 因為冇氣 要吸反...

切左半邊肺 而加我跑步比老人家行路仲慢

係跑步徑上d路人以為我玩野 阻住佢地

因為要開肋骨 羅有癌細胞的肺出黎 傷到肌肉組織

一羅重野就痛 果種痛 唔係比人打果種痛 係一種好沉好重的痛

我成日係到諗點解手術風險果10%死亡率唔係我

我得果30歲 仲有排捱

如果推唔到20頁

星期一12:00pm截數

暫時 #4 晴晴領先

難分真與假
感覺同上次愛國集會差唔多
集體炒車

可以點炒

每日都係提心吊膽甘過活
好少人明白尼個感受
有五千可以減輕，但做人仍然辛苦
有口難言

我就係需要錢

對比父母雙亡果D, 我之前發生既真係算小事
希望樓主果$5000 真係幫到有需要既人

屋企冇光纖 用緊icable

認真 樓主將5000唱做10張500蚊紙比街頭唱歌個d人好過比呢到講故既人啦

自己留500,之後抽多45位巴打絲打,位位100 等多d人發新年財

你爭取多d正評

拎到5000你去派

我見到依個PO之後打跛左自己雙腳
如果無依筆錢 我下世唔知可以點過

比我 我會再抽9個人派$500

不如call條女坐返晚
佢都好需要你救助
砌埋 仲好啦

你贏左記住包膠

我想買PS4 pro
各位成全我啦

我係你就跳樓死埋佢算喇

比我幫你比馬會

直接講想要好過,
抽獎又好抽籤又好,總好過係到鬥慘咁

兩個戶口都無錢 拎唔到錢出黎 銀包得番60蚊 屋企可以賣既野都賣曬 除左自己
電話費2個月無交 就黎俾人斷電斷水食二手飯

咁都有人信

派比我

之後我再拎3000蚊出黎開post抽兩個4000

唔派死父母

以連登仔性格邊會扺得人有錢 睇好唔會有20正皮

請支持#79

總之絕對值最大果個

我會將呢5000去狗會推落去，推三至四場左右 之後如果成功推到既我會將d錢再分比有需要連登仔或者全部捐出去，保證絕不走數

留名睇9up留言3個正皮就贏

我冇需要

留返俾你同人鬥捐錢唔走數啦

我會將呢五千同屈sir鬥捐錢

五千梗係用黎買利記啦 你地都on99既

小弟創緊業，詳情可以起底睇。
真心想係香港發展自己既生意
生意雖然唔錯，但係我不停買新機器改善服務，所以錢唔多。

最近想出多套機器請多人個做，善用貨van空間，需要2萬，但小弟要生活，唔可以一時心刻攞出黎，希望有5千蚊幫補下

小弟患有全身性機能飢渴症, 基本上48小時內唔去按摩屌嗨, 就會出現嚴重症狀, 輕則非禮阿婆, 重則屌你老母, 求幫

請支持#92

請支持#92

請支持#79

雖然我窮到就冇飯開，但係屌你老母我係唔會做乞衣稀罕你果$5000

捐左佢好過啦

利是錢

唔係比乞衣

過年大家開心

比邊個？

你出個reply 講下

幫佢地爭取

捐畀慈善團體

想攞呢5000蚊學樓豬同人鬥損錢

Pm我。 洗咩咁辛苦呀。 我做你sugar daddy

邊個？

之前去災區叫雞班慈善高層？

得果5000蚊有撚用？？？係派就派50000

山區兒童個d

請支持#79

請支持#92

請支持#106

小弟三歲到澳門，四歲進葡京，
五歲賭到變成精，六歲學人不正經，
怎知七歲就輸得亮晶晶。
今年二十七歲還是無事一身輕。

開個reply post上來喇

想派十封500比十個有性需要既連登仔
（去叫雞）

發窮惡

講真 眼見依家個個同學都起碼識一樣嘢
除左讀書之外，基本上就無嘢識，可以話係all in曬落學業，如果讀唔成書都幾大鑊
而我一路以黎都好想學一樣樂器，不過屋企其實係好難負擔到

請支持#79

請支持#92

請支持#106

請支持#116

$5000 俾我
再請四個巴打一齊叫雞
$1000 洒店個隻

我比番你好唔好？

留名睇撚狗同吹水大會

盡顯魚蛋論既post

我先比5000你

你再加5000捐出去ok?

派咗死老母
唔派死老豆
派d唔派d死全家

$5000/3hrs
ml bj (no kiss)
哥哥快約

會俾隔離屋阿婆

俾我唔使煩

冇錢叫雞

嚟英國讀書,, 屋企人一蚊生活費都冇畀我....(學費住宿佢哋畀
學生哥咬積蓄咬到七七八八....

有咩可能會正評俾人啊
你以為呢度係Facebook 咩

我想要

我拎到我派返比樓下50人
我1蚊都唔要

唔做雞

淨係缺錢

老老實實 我會拎個五千蚊去買套靚衫 之後約自己鐘意既女仔食番餐

請支持#79

請支持#92

請支持#106

請支持#24

請支持#130

想同樓主老母做愛

無錢買紙底褲

我想要負皮

我會拎啲錢尼醫好肥絲個左腦

我想登尋人廣告，搵返 #狗出黎
Husky搵咗佢好耐都唔蒲頭
少咗好多娛樂呀！

想買ps4送比男朋友陪佢玩

連登仔高抬貴手

真心想比有需要既人

請支持#79

請支持#92

請支持#106

請支持#24

請支持#130

因為我唔係新移民

既然想幫有需要既人
點解要用正負評去衡量幫唔幫佢呢

呢幾日午餐都係奶緊李錦記蔴油嘅樽口

個撚個留言都有人去負評晒佢，on9

我明白，我得154😭正評左你

我單單比其中一巴絲

其他人會唔服

但世事就係咁

大多數人認同既事未必正確

而一件錯事

會因為大多數人覺得岩而變岩

比五千蚊我去澳門叫雞

周：喂！明益街坊呀！嗱！好靚全新第一手好靚孝子大平賣呀！唔買都黎睇下啦喂！好慘呀真係！
石：靚仔呀！你朝早流流係度賣身葬父，好大吉利是架喎。
周：唉！我都唔想架！
秋：點解你咁熟面口既？我地係邊度見過呀？
石：係咩？
周：所謂相逢何必曾相識呢？不如你兩位姐姐仔可憐下我吧啦！
石：真係慘囉，橫掂我地掙個下人，不如就.....

梁：好慘呀！賣身葬冚家！
周：唔係掛？
梁：兩位姑娘，你可憐下我啦，我冚家六件一晚死哂，身染十級肺朥，半賣半送，你買我啦。
秋：石榴呀！睇佢真係慘好多呀，不如都係買佢番華府吧啦。
石：咁就買佢啦！
周：姐姐，我黎先架喎噃。
秋：呢個唔係先後既問題丫嘛。
石：係囉！人地死六件你先死得一件，我都好想幫你，但我好難做架嘛。
周：但係我都慘架噃。
石：咁你有咩慘？你哂埋出黎丫
周：你睇我幾日冇剪指甲，菌哂黑邊架啦，唔通咁都仲唔夠慘咩？
梁：旺財！旺財！旺財！你唔好死呀旺財！你跟我咁耐，對我有情有義。肝膽相照，但係大佬未曾俾 過一餐飽飯你食，我對你唔住呀！
周：小心呀！哎呀！小強！小強你點呀小強！小強你唔好死呀小強！我同你相依為命同甘共苦左咁多年，我已經當你係我親生骨肉咁供書教學，估唔到我今日白頭人送黑頭人呀！
石：秋香姐，佢兩個都咁慘，咁點呀？
秋香：
梁：你使唔使玩到咁盡啊？
唐：直情係曬你冷啊，吹咩？
梁：我跟你個曬冷！仆你個街啦！唉呀！唉呀！嘿嘿嘿嘿！同我玩嘢？我而家命都唔要，睇你點大我？邊個夠我慘啊？
唐：靚仔，你好嘢！山水有相逢啊！

留名等睇走數或起底

正評我抽50個派100蚊🤗

但係啲錢係你既
點解你要care其他人覺得舒唔舒服？
而你明知會引向一個錯誤既結果既時候
點解又要堅持呢？

其實如果有個人比較多正評
其他有力既參賽者又會唔會負評佢地呢？

會幫你拎去捐撚左佢

閣下似曲線笑緊超人就真
錢銀數目係冰冷
實際幾多真係去到有需要的人
同埋timing都唔岩

係想幫助人，早排寒流黎之前
買定大批super warm去派
搵義工就差唔多

比我
我幫你捐哂佢比國際救援組織
比番圖做證據
咪撚益連登仔

屈狗就突個頭出黎比人屌

#13

遙遙領先

我會將呢5000 拎去買馬同六合彩

留名等睇入數紙

我153啊巴打。。。

我有捐開錢

你派到5000比我 我派10000

上年老豆過身
本身都係同媽媽單親住
仲讀緊書，借晒loan加做3份pt都唔夠屋企用
公公又大病 希望樓豬d錢可以幫補下

屌 好似講政綱咁 講哂收到會點做

又告哂急咁樣

連登仔又點會俾呢班人

起度派利是都係求開心姐

勿認真

我平時都有捐開錢

屌啦星 之前個個屌屈機男 依加為5000比人撚狗

米五暖男大熱

如果你收左利是可唔可以證明到你真係153？

唔證明都無所謂

好奇

根據連登逢紅必反，酸葡萄唔抵得人好既特點，應該反向選擇最多負評既post

我派左利是後你再下結論啦

樓豬好熟口面 係咪上年撩人鬥捐錢然後人地開$5000你就即刻潛水果個？

我想用黎叫雞破處

戶口得番41.1
失業中 中

我大伯娘，無兒無女沒結婚，80多歲冬天晚上摔死在自己的層租的屋到，好幾天才被發現。
有5000的我幫佢辦身後事

我媾埋全屋都係女, 養佢地每月洗費好L大
有錢就幫我啦

我想攞去買曬六合彩

20歲 A0

上左報紙？

賭波輸凸 要追數
5000整返條3x1
最多贏左比500樓主渣手

想買longboard，遲d去比賽

琴日去叫雞 見到樓主伯母
佢話佢個仆街仔生性病
宜家差d錢比佢去醫
希望樓主可以派比我 等我幫襯多幾次比多d錢佢
等佢唔洗佢咁辛苦

想派一封5000利事比一個有真正需要既連登仔 (肥絲大隻)

你老母今次d連登仔咁聽話嘅

好！如果我有幸收到，我會證明！

冇撚即刻負皮你

想用黎讀書交學費

比我幫你捐咗佢
不走數

繼續大熱

米五暖男

長命百歲。。。百病xx

真男人

用5000蚊整個app 打冧連燈

比我買個包食下

投我，我見到屈仔會後入佢，爲大家消消氣

咁啱多手比左第二十個正評

高登柒頭回顧 屈機男

收埋啦你

實際去到有需要的人
有意思過冰冷數字
講極都唔明

點解仲有人認為我係高登個屈機男

我解釋過

我一接佢account就比成班毒撚咬

我話我唔係都比人屈我係

咁我就話我係啦

老豆衰爛賭 差財仔幾十萬
前幾年佢開始有思覺失調
佢同老母喺我好細個個陣已經離左婚
所以屋企依家得我一個人做野
朝早打份濕鳩地盤工 夜晚落大家樂做下兼職
屋企所有水電煤 還債各方面都係我自己一個人搞掂
真係搵幾多都唔夠洗
老豆又唔生性 成日話食左啲思覺失調藥之後便秘
趁我忙無留意就自己停藥 一停藥就復發
一年入幾次院 對上一次係上個月2號
到依家都未出院 醫生建議我送佢入老人院
因為佢除左思覺失調 仲有少少腦退化
我又唔可以經常喺屋企照顧佢 驚佢有咩意外
亦都驚佢又唔食藥 但政府老人院排期要等幾年
私家收費又比較貴 真係怕自己應付唔黎

派利是for fun大家開心

我捐錢都好直接去到有需要既人

一定唔會比街頭籌款撚

唔要錢，但想同屈巴食餐飯，得唔得？

利申，創業撚

你想同高登個屈機男定我先？

做緊廢青就用曬d錢 又唔想返工
5000蚊應該夠我捱多半年

我仲慘過你

派比我，我再每人100派比50位巴打

個po係你開嘅
就係你啦

我得罪太多毒撚

不了

上星期上內地探親 俾人打左荷包
我知 上大陸就唔應該帶咁多錢
但係我真係無諗過有人會偷我咁殘舊嘅荷包
用左八年半啦 皮都反得開 我真係好揼春
而且入面儲左八年d相一次過無曬
今個新年真係好黑仔

屌你班智障有冇尊嚴架
乞食咁款乞依件垃圾屈機男？

條on9 仔有心既就直接捐畀慈善團體啦， 上嚟撚鳩咁撚

你地收左依筆錢， 一世抬唔起頭

我只想用呢$5000 去試下買股票 學下野

你好多錢不如同我鬥捐錢啦

如果派5000俾我就好啦

普通打工仔一名，錢唔係多，不過俾完家用，儲完錢，所剩冇幾，未至於三餐不繼，但想買心頭好都要諗過度過......

如果收到大利是，捐左十分一之後，會好好獎勵一下自己。

要考dse

I need money

屈機哥又出黎比人撚

個個reply 全部都負皮多過正皮
每個人都好想要 但係自己得唔到
其他人都唔可以要

將100派比50個人 好過你5000派比一個人，所以牛屎真正需要你5000去派比50人

派左先講啦7頭

我條j得5cm

我派左你改名做柒頭，ok?

咩名?

連登仔慘極有限 拎去捐比露宿者好過啦

如果條友真係證明到自己米五就抵比佢啦

米7已經矮過一半人
米6應該矮過8成人
米5 真係

抵比啦

自細就俾人話可愛，在可愛的外表背後，我卻隱藏著悲慘的經歷。作為人，我從小就因有著與別不同的藍色鼻子，而遭到父母遺棄，常常獨自走在人群的最後。在偶然的機會下，我誤吃街邊果實，變成可變形的能力者，卻令我一方面被家人趕走，另一方面亦被人類視為恐怖的怪物而追殺。

後來，我遇上唯一肯主動接納並醫治他的庸醫Dr.希魯魯克，終於感受到同伴的溫暖。然而好景不常，短短一年，Dr.希魯魯克因罹患絕症而死去，我在決心成為能醫百病的出色醫生的同時，心卻再一次重重受傷了。

如果你有5000蚊，請一定要幫助我圓夢。

最終佢正評最多

證唔證明我都照比

Btw

佢應承左佢贏佢會證明

on9

走數狗

稟夫人，小弟本住將軍澳一帶，家中有樓，生活樂冇邊，點知老豆係中國做野，慘被醉老伯屈，巧奪我身家，為求父健在，唯有賣埋樓，，媽就走左，我流浪到山上公屋,我為求過生活，唯於香港做奴作賤，一路勤賺錢，一路讀書篇。

同埋佢一定唔會派...佢只係致在撚下狗

如果我今次走數會點呢？

屌你老母講就話唔係高登既屈機男

但3句唔埋2句就叫人同你鬥捐錢 真係信你唔係高登既屈機男既都ON9既

不如咁

你咁實牙實齒話我唔派

如果我派左

你捐5000出來比慈善團體ok?

其他巴打做證人

我比$5000你 你收手啦 新年流流唔想咁快搵伯母

唔會點，習慣咗你係on9仔

差五千蚊先夠錢去安樂死
請大家幫幫我

AZ-687

如果我派左5000利是比巴打

你就捐5000比慈善團體

Ok?

隻AZ-687窮狗應該嚇到即刻潛水

樓主自己用啦
大部分人得到橫財係唔會珍惜嫁

開心姐

劇情回顧:
屈機男在高登常以有錢佬姿態教化高登仔做人道理

屈機男常自稱有幾個物業, 但又睇淡樓市

屈機男以高高在上姿態雄霸財經台, 而且有一眾信眾追隨.
然而, 直至會員 米已成炊出現, 他質疑屈機男之有錢言論, 多次挑戰其財經台權威.

於是大發明家屈機男發明了解決糾紛方法...

屈機男及其信眾一直強勢, 欺侮米已成炊

我都係直接飛到結局.... 屈機男捐唔起錢認輸, 而其信眾亦鳥獸散或深潛

咁都仲有人信真係ON9

睇緊醫生 長期服藥 返緊份pt唔夠比 500都得

AZ-687

如果我派左5000利是錢

你捐5000出來ok ng ok呀？

其他巴打做證

你唔係淆底呀？

我有錢拎黎孝順父母好過啦...同你件冇誠信7頭玩鬥捐錢都ON9既

你一口咬定唔信

你點解唔敢受呢？

我派5000利是

你捐5000去慈善團體呀

扮盲睇唔到呀？

無錢CALL G
樓豬幫幫手

廢人即刻淆底

窮狗得巴口

我收到5000會分返4000出黎再抽過，請平評

派比我
我想做福世人
派返50000派是比人

D死窮狗一口咬定話人唔會派利是

大一大佢就扮孝順老母

肉鳩酸

秒射男

我浪5萬 =，=

我想拎黎叫雞 破處

肩系損5m乂 =.=

頸椎受傷 半身癱瘓 要買輪椅，氣墊床

一封5000 點解唔封5封1000？
比多D真正有需要巴打

Aill in 利物浦

真係想比有需要嘅人就唔好睇正評負評啦
明知連登仔比多正評嘅唔會係有需要得去邊

拎緊割包皮

正皮死全家
負皮死全家
anyway連登仔死全家

利申:唔係連登仔

小人本住在蘇州既城邊

上年公司賺多左想派利事

真心唔會走數

走數靚春袋

邊個正評過我既 都每人派五千利是

希望幫助到真真正正有需要既連登仔

留低戶口number

我會用食錢機入數比你

學郭富城捐咗佢當派哂俾全連登仔算啦，搞咁多把鬼咩？

此帖必火

留返嚟到人鬥捐錢嗰時用啦

我讀 science

如果我得到呢五千蚊，
我會分俾正評我嘅巴絲。

我得20歲人 戶口加埋唔過1000蚊 父母大陸買左幾層樓 落左我個名 幾百萬到 無現金用啊 樓主幫幫手
屋企就得我一粒仔

大勢已成

早d決定利是比米五暖男ok?

家中有屋又有田

派比我既話
新一年人人行大運
未有女既好快會有
矮既會快高長大
窮既會升職加薪
人人都會得償所願

FF完未

我會拎去叫雞 包膠

唔洗派比我
將佢捐比啲救流浪貓狗組織好過

5000蚊引哂成班連登廢柴出黎

絲打 冇錢用 冇得扮靚靚

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

第時做到黨主席我會報答樓主

我要5000蚊課金

你屋企人派利是比你會唔會話你廢？

最廢果班係一口咬定你唔會捐

大一大佢又捐返入老母西mon post條乞衣AZ-698

睇下係咪真係派

走數死全家

留account number

食錢機比你

有無巴打反對而家派？

屌 我後上緊
不過都無諗住贏

第幾個reply?

因為我岩岩先諗起星期日要飛

想盡快攪掂

無錢換電話
要$1000就夠

48
我都係等睇入數紙

財經台走狗

tg俾？

lm

5000蚊比連登仔買潮牌，買iphone 覺得自己做善事好撚威！？

你真係有善心嘅捐去慈善機構好過啦

都差米五成條街

不過都多正評

無tg

35歲A0

好需要5000
樓主1Q換利是ok？
利申：絲打

咁我依家俾account你？

比account number同名initial

Chan tai man = chan txx mxx

捐錢把，連登仔幫唔過

我平常都有捐

有心就將HKD 5,000平分比頭20頁既巴絲

樓主走數狗

樓主都係自己袋番啦

真係有需要既人上唔到連登架

有邊個唔想要五千蚊

恒生
937188902668
Lam Lxxx

盡量今日內攪掂

我會出post

我係樓主老母

個白痴仔睇病真係要好多錢

麻煩大家收手

我想整容

我好撚有錢，唔洗俾我Thx

小弟摩羅星

其實講真

之前政府派六千個陣

大部份人咪又係買手機買咩

派錢係幫唔到人架

佢真係派嘅話，我會去捐錢

甘巴打你攞la

你點用係你自由

如果真係捐出去

真漢子

我食完飯盡快攪

鬥慘大會

我條j斷咗

我

好窮 但係生左仔

想做變性手術

買左十年六合彩無中過😞

想買ps4 pro玩mhw
而家用緊ps4
Lag到仆街

俾我我幫你含

好想試吓俾人屌 做臭雞嘅感覺

米五，

你戶口前面有無 024- ？

鬥多負評好撚過啦
你唔知見到打嚟長篇大論嘅人拎到正評

冇

人人都比利是唔通個個都想要利是咩

其實五千做唔到d乜 而且仲要派比十項全能既連登仔？ 倒不如將呢五千買飯盒派比露宿者

又撚乞衣

Bank code 喎

中銀 = 012

你有提款咭就上面全部數字

937 頭好似未係全部number

不如樓主用5000買六合彩，中左頭獎，先出黎送。送層樓先解決到呢代香港人問題wo

想用5000去買炸彈炸撚死林鄭條仆街 有錢又唔派屌

937呢個啱架啦

頭盔都唔戴
巴打rip

我恒生！

樓主係咪上次同人鬥捐錢鬥到笠水果條廢物？

我去恒生食錢機試試

因為咁

你望望

應該有024 頭

LM睇走數

張圖開唔到

不如叫show咗戶口 無錢果幾個留tg
你請佢地食返餐
反正截咗龍

你係中銀機入？

恒生係024頭

屌 戶口number 唔會連埋bank code 架

我會搵恒生機

你過數要加bank code 喎

希望我可以拎呢5000去買戒指去向欣宜求婚 我真係好鍾意佢架
就係差樓豬個5000蚊就夠買隻10k鑽石戒指

ps.送上我最愛的欣宜索女照一張

真係好似唔使

我去恒生食錢機淨入你9字頭個號碼試下先

如果我贏，我再出多5千，加埋一萬，滾大佢，再送出去

為民除害真英雄

有骨氣就唔會要你果5000啦

原因：我未收過樓主利是，想試下

比錢我叫雞OK ?

魚蛋論

真係走數？？

我想識女

叫5000雞 食評

我好缺錢叫雞呀

收$會放捐$收據出黎？

推

邊有咁多人有需要
利申窮但仲生存到

依家返緊份PT食野答車無左一半得雞碎咁多，返去仲要間唔中比人講鳩我閒話，有呢五千蚊加本身雞碎咁多我諗我可以慢慢搣，唔撚鳩柒返份PT兩個月，比我抖下氣

我係0

會，但佢好似潛左水

I am a virgin.

係收嗲啦

樓主個名

數已走

拎去整個閪 之後下海做雞 不出數年 有樓係手等收租
見證住由5000蚊上車嘅有血有淚故事

我俾人著咗對西瓜

樓主去咗邊到入數啊？

樓主留個tg開解下我

又唔睇username

甘你老母

得罪講句 5000蚊幫到幾多
真係有需要 要人幫既5000點都幫唔到d乜
長貪難顧
依到咁多中學雞 你派完錢轉頭又走去fing晒佢
想睇鬥慘咪講囉

爭5000蚊成立公司幫所有香港男士鑑別處女同公廁。

Lm

膠都廢事俾

派俾我我拍片拎5000蚊掉係警察面前對住佢講 黑警收錢啊

要俾就俾我，不解釋

你唔俾我係你損失

好簡單，我只希望請兩老食餐好

新年果幾日要反工

5000蚊... 真係得學生哥先會向樓主乞

數已走
著名乞兒屈機男都唔識？

5000$就咪撚派啦

由細到大未去過旅行 未坐過飛機 俾同學笑足成個中學 想用5000去一次旅行見識下

派利是喇！恭喜發財！米五暖男

Sorry 因為叫個伙記入數

遲左

恭喜發財

留名睇米五證明自己米五

留名睇你捐錢

你又派來睇過

樓主無五千都俾五百黎吖

真係冇走數

好，但我5-6點到先得閒

過到數喇？

唔知食錢機條數係唔係即日睇到

收到了

屌 輸比個米5

唔係鬥多負評呀

算吧啦樓主，無人會信你架啦，個個當你鳩up ，你都係想刷下存在感姐

全數捐俾義士

20歲
無錢植髮

玩分身ac?

我爭$5,000 就身家過億。

5000$買到會既尊嚴，諗落都幾抵

小弟摩囉星，行年二十七，一事無成。幸好心術還算良正，乞求師父封返封5000老毛，等我有一技旁身。他日行走江湖，鋤強扶弱，為社會服務，為國家捐軀，為自由、愛自由、自由萬歲

啲噉嘅連仔真係肉酸，為咗5000乜都講得

樓主好靚仔

甩頭髮仲染髮 邊個幫到你

留名等睇米五證明

鬥慘大賽開始

收左錢仲理鬼你

另一post 貼左圖

超厚格

真係派左....OK..我錯...SORRY

留名等走數

今年33 我想試下破處係咩感覺

米五果個等收錢

佢收唔到錢樓主全家變植物人

雖則剛收到兩件噩運，老媽子剛驗到第三期癌病，阿婆初二流感病逝。但人應自強，樓主不如將錢代表登友捐去慈善組織，為登友積福。

老豆炒孖展輸咗三千萬 瞬間由中產變咗負資產 所以我中三開始冇讀書出黎幫手做野 每個月賺得雞水咁多 依家還咗三年幾 都仲爭二千幾萬 本身仲要得149cm高 成個哈比人咁 根本同殘障冇分別 註定成世人都返唔到身

我想叫韓國雞

連登乞衣全面進場

其實樓主真係想幫人定開個post黎撚人撩交嗌 你想幫人既話可以用5千蚊買唔同野食或者水比街邊既露宿者或者要執紙皮垃圾既老人家⋯好過過比一個你完全唔知佢係邊個既人⋯

屌你老母呀屈機男
利申：唔該負評我

你地係咪咁撚戇鳩啊，仲味知屈機男同米五男嘅關係？

係幫先好

拎5000去買六合彩啦 中左就唔止幫一個

A0 左20年
想叫隻高質雞

利申:青頭仔 無錢